柴灣有便衣狗掉左實彈！

好似有街坊汁到現場極重狗

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

最好笑係因為佢哋要搵返嚟子彈
所以唔可以射tg

開左槍定跌左？

搵左成個鐘啦 麻煩配圖推上國際 10點文宣戰線要人

跌左

搵唔返就仆街
洗唔洗著埋避彈衣出街

要3D print把預射一槍嘅裝置好容易

抆槍嘅時候跌咗

唔使再出金探子相

On9仔 返學堂再培訓啦

咁細粒好易唔見

我諗 manual reload 左2次，所以粒彈先會彈左出黎

千祈唔好呀

執9左，射狗，射撚死你班黑警毅進狗

printing

有藍絲執左 已fc

唔好搶槍呀！！

哎喲

其實失子彈點解要搵番？

整槍簡單，整子彈難

親戚同我講都收到風

係CID 救護車送咗佢入醫院

點解成日跌野

打機係可以自己整子彈

有街坊話手足上左貴翠樓

便衣狗

利申：係現場

圖from柴灣tg group

炸藥係子彈入面 (好似係)

收到風 暴大手足啱啱揸高達喺小西灣海皮接走咗粒子彈 宜家部高達返到吐露港

好似係麥美娟執石仔果時執左
佢話轉頭拎返去警署

會唔會係好似64咁
前一日屈有失槍。。。。

係小西灣碼頭坐左洗頭艇

Fced

頭先唔係del咗po咩

咁肥都便衣,便意就差唔多

唔好比流野就得

咁大個肚腩

拉

條術咁多坑渠 要小心D唔好跌落去 如果唔係 就搵死狗

啱啱諗住開post
唔知今次會唔會係模型彈呢？

收到風係空心彈

其實依家黑警亂咁殺人都冇事嘅時候
點解仲會死都要搵返粒跌咗嘅子彈

所以好撚重狗啊

驚有人整槍

宇宙戰

又仆親？

柴灣真係老弱殘兵區

黑警都廢過人

宇宙聯合軍大戰黑警

做咩爆手足位置拉

記者會要解釋

dom撚咗佢啦屌

仲大部過重高達

呢隻肥狗好柒又棍又槍
跌埋彈
前兩日hea鳩柴灣
今日多得佢先分散咁多狗力

2豬5衝

一粒一粒掉落唔同坑渠

因為索Tg多弱智咗？

同電影情節一樣 仲要似埋林雪

其實佢哋唔係應該好熟手架咩
點解連槍械基本知識都唔知

柴灣開緊波咩

低調

連登傳統

3d printer 準備

客觀一問，呢隻人定豬黎？

係咪啲特別小隊連槍都揸唔穩掉左粒彈

人頭豬

現場應該有50名防暴以上
搵粒杏仁油返色佢咪算lor 洗咩搵姐

收埋佢 得閒無事拎出黎影相
話係街邊發現到

啲柒頭唔夠人打就開槍

外國(日本)勢力

柴灣tg group係咩？想入
利申：柴灣撚

千祈唔好係google 3D printing gun pdf

Push

唔洗索得多都弱智
不過索得多就下一代肯定弱智

子彈其實有機床 加化學品 其實真係可以好易整
睇下非洲D山卡啦地方都有土炮工坊就知

10年都唔開一槍 平時燒槍又渣流攤 做野又hea 有幾出奇

拉 !!!
快叫連仔DEL POST !!!!!!!!!!!

收埋佢 有排搵

同問

唔好掉落海啊

因為怕自己會死

Thanks

高達斌晚上乘坐的士離開

舊相 fake

抵撚死啦，咁鐘意拎支槍出黎丫啦

快d 拎去沖廁所

屌你仲放上來

報到千奇唔好丟落海

Youtube有人示範過啦
結論係要射一槍兩槍可以
唔會經得起連續射姐

好似 Wechat group 講緊

係 殺傷力好高+國際禁用

//由於受害者的死亡過程緩慢，加上必須承受過多生理上的痛苦與心理上的巨大恐慌，不合人道，因此在1899年海牙公約《禁用入身變形槍彈的聲明》的規定中，目前各國軍隊都不得使用該類型彈頭。其宣言如下：

『締約國同意放棄使用容易在人體中擴張或扁平的彈頭，例如像是外面堅硬的包覆層沒有完全包住彈體、或是有割痕的彈頭。 』//

收到風工聯會麥美恩執咗
Mon post 曱甴自己搵啦

收到wind 畀個福建廢老執走咗

柒撚到on9

推

其實大陸都有
不過都叫大工程啦 狗要追查好易
槍/發射裝置就3D printer都整到

驚屄 睇張紙巾都搵到咩

btw我個#75係咪冇左
我自己睇唔到。。。

其實人多地方跌野好易搵唔返 子彈咁易跌就唔應該帶出街啦

呢個夠曬安全,唔會吸收好多二噁英

我睇到

上面位巴打, 咪再Post舊相啦!! old news is so 唔識串呀

罰你去推出面啲行動post

仲話黎留念
痴撚線撐警撚

我都收到風
fc左

似被人打完黎 見曬紅咁

好似有少林俗家弟子可以用手指射子彈，d狗要小心

做咩岀賣手足

跌左野就自己用個狗鼻搵返出黎，唔好騷擾巿民

依喂
我好似知道D好笑野wor

啱啱收到風 我朋友個叔父睇住班白衫執
電光火石之間影唔切
各位手足小心啲

新亞中學支那學生許俊彥反對罷課 堅持上課 侮辱手足支援冇意義 死不悔改 更表示中大手足係冇嘢搵嘢做嘅小丑

無錯，所有藍絲親戚都知

擁抱大海

我都見到

見到有傳言

很想要吧？

如果唔小心碌咗落坑渠就GG啦，會唔會重現將軍澳一幕呢？

唔係喎 收到可靠消息 好似大波man執左喎

解剖佢，再複製

埋左佢

不分化不指責

傻啦 當時發生64都係搞唔掂就黎
唔好低估共產黨 癲起上黎咩都做得出

攪咩要掹槍

求下你哋咪撚學

訓撚左咩你，掹槍仲洗講原因？

日日都開 冇人理咁解

咁激

9mm Luger, 115 Grains
有得買，不過美國禁運黑警。

依個真係唔知

呀明

貴翠子彈手足快走

人頭豬腦

唔係本區人好難知

利申： 小西灣jj

嘩！仆街又想開真槍

好撚危險 你哋班曱甴咪撚學

貴翠樓手足快走，命仔要緊

有道理

可以搵d金色野撚狗

自己份報告都寫到仆街
仲影響升職

不過呢隻死肥曱甴就算唔跌子彈都一樣冇得升

貴翠樓手足快走，命仔要緊，準備掃樓

依家全世界都望住香港
同埋中共習派同江派分化得好勁
你要64你咪黎

痕

你有受過專業訓練知幾時掹得槍？

走啊

有高達一早收哂班狗皮啦!!

俾返支槍人啦

跌落渠遇到沼氣會唔會爆到地陷

買都得啦，
之前新聞唔係有單海外網上買子彈？

拎粒AA電扮乜

依家仲搵緊

寫爆粒雞蛋咁弱雞。。
本身已為個罐都爆埋。。

幾十隻狗搵子彈

肥撚過連豬啊屌
豬狗不如

不如等綠色曱甴去佢地嘅歸宿: 屎渠去搵粒彈啦

藍絲仲唔交番出黎?

無槍管粒子彈就廢左
但搵一條都難

身形仲柒過樓下公園啲廢老

掉落海

琴日先搞完狗宿 一搞啲曱甴即刻衝曬去柴灣

邊有人用爉燭咁原始，
用gas辣雞發熱算啦
電子撚，學術討論only。

揾唔返用3d print 返粒頂住先

揼落坑渠

佢畀人打爆咗副眼鏡

唔好掉去坑渠呀，人地要捐坑渠搵

半斤梅頭

渣架

有自信係好事 但唔好過份自信囉
有危機意識先可以執到生

極度懷疑個個警察係黃屍臥底，故意提供武器比暴徒
有無搞錯！！必須嚴懲呀！！

係火藥

手足黎拉

所有藍屍狗都係黑幫暴徒，所以藍屍狗必定收埋子彈。

早幾個月搭巴士,聽到d阿叔講話有極端激進爆徙已經自製好槍管,一執到子彈就會狙擊休班警,講明要話要先除散仔

希望阿叔收錯風啦

幾時到小西灣

收到風有大陸遊客執咗，Mon po黑警上微博問下

正仆街柴灣好似暴動咁款...

藍灣一塞就

冇咁容易嘅

藍絲又準備攻擊我地

禁鎅刀 禁鏹水

咩叫跌左實彈

藍屍狗話香港周圍CIA，係CIA執走左，
特區暴政同外交部快啲出聲明譴責美國，黑警圍攻美領取回子彈。

YUP

執到千其唔好掉落海啊

如果搵唔返，佢哋會唔會求期搵粒扮喺？

所以土炮子彈門檻唔高 但係原料呢一步就限制左所有人

每日落街 好似去左平街時空咁🌝

而家咁既環境唔易吧

但係香港一直都用緊,唔係咩秘密,海牙唔管空心彈係"警察"LEVEL使用

執到可以拎去比邊個

當然是香港警察

1分30秒先爆......仲要爆得粒雞蛋...

發射會爆炸喎

咁小西灣太入真係無咩價值一係你塞中巴巴士廠出面

係
戰爭狀態用就禁止
狗打平民就ok

有一粒子彈落入民間lu

警用多數都係中空彈. 要防止穿透射中路人
禁用個隻叫達姆彈

佢有咩受傷？
受驚過度？

但係效果其實都一樣仆街,睇下係咩Level絞肉機only

真係俾藍絲執咗？

咁嘅話有咩好打飛機？
分分鐘攞嚟殺手足

我都收到風，有黑社會背景

我都收到一樣風
好快會比番POPO

啱啱十架警車，而家已收隊，求鳩其扮搵

子彈都跌得

3D print一支槍
可以射一發

啲藍絲要屠城啦
都有可能之前鳩開咗 依家扮跌補翻條數

玩具槍改裝，用粒子彈射死綠曱甴

跌子彈嘅本質係黑警內部爭升職，係條黑警俾自己友陰左。

香港好多改槍友可以整到支真槍出黎

白警做野？

啲狗真係7架 唔係扮架

軍紀..

豬扮人

啲藍屍好危險 執咗子彈

開花彈勁好多(好似係)

個腦裝咩 咁都有得跌
係唔係弱智個個走哂去當差

最癲果隻叫RIP bullet

新聞話休班警
休班警都有槍?

係呀
果個藍絲wechat gp入面
個on9癈老藍絲仲要影埋圖
之後其他人話唔好出樣
佢先del返
藍絲真係on9冇極限

利申：藍絲親戚講既

街坊執咗？

因為電光火石

水砲車都射唔到落黎

對內臟邊樣都死

太耐，分幾鐘先起動到

黑警唔見子彈
休班警會唔會好危險
好擔心呀

我都見到 人生第一次親眼見到高達

有排都唔L洗升喇條on9仔

呢d咁既柒頭肥佬連自己行動都有問題
仲要比佢袋槍
真係黑警幾多支槍都唔夠跌
佢跌左槍既話全港黑狗咪話唔驚
隻肥豬移動武器庫咁

如果一直都搵唔返會點?

到底點撚樣跌子彈
一早上左膛 然後on9又上多次？

樂軒台一樣勁多人食宵夜
痴孖筋

開始畫CAD

無上班警肯幫佢揹

事件中2名休班警員受傷，最後安全返回柴灣警察宿舍，隨後由救護車送院治理。同僚及後到場檢回子彈，惟仍未尋回遺失的警棍。